林鄭月娥：我唔會喺條街到求其揾個人做法官 唔使擔心

只搵紅官
放心

林鄭月娥：今日個罩麻麻地 可能洗得太多 鬆咗

咁蠢的人做CE，唔死都無用。

佢今日瘋狂甩罩

安心了

我寧願係街搵個做官

佢喺條街到求祈搵個人做法官我反而冇咁驚

放心 我會篩選

所以我決定委任何君堯做國安法官

宜家你就好似果個
求其係街搵番黎做特首既垃圾

裁判法院:吳重儀、香淑嫻、蘇文隆、陳碧橋、張潔宜
區域法院:郭偉健
高等法院:彭寶琴、李運騰
上訴庭:潘兆初、彭偉昌、楊振權

各級法院
大把紅官可以揀

只揀100％聽支共命令嘅人做法官

都可能搵到個真正中立撚

喺條街到求其揾個人做法官肯定公正過你揀

其實講呢句說話都幾低智 覺得好笑定點?

佢就係大多數人係咩人佢話唔會條街到求其揾,
即係好似係佢講明只搵紅官咁

又打稻草人

佢今日都幾輕挑下

梗係啦, 係條街求其搵個人都好大機會係反你既
你梗係唔會求其係條街度搵

懶好笑 扮輕鬆咁

揾個仆街做之麻

喺條街求其搵我仲放心

佢覺得自己好攪笑

緊係唔會啦 因為條街度10個有7個係黃

睇住個罩郁吓郁吓
堂眉又郁吓郁吓
好撚想嘔

其實求其喺街揾個人做官都仲好

起碼係6-4比

答案唔對題
0分

成個鼻露晒出嚟
核突到

好撚好笑啊屌你老母

即係會啦

難聽啲講我寧願喺街邊求其搵十條友做陪審團取替法官都安全過你搵

的確唔係求其搵
係揀個藍絲做姐

寧願你捉個豬閪農民做法官

唔會係香港條街搵，咁係咪係大陸戈d街度搵？

陳碧橋退咗休
同埋你漏咗蘇文隆

On99

成日叫人放心放心，我地係要制度保障，唔需要對任何人放心或唔放心

呢個好官

我寧願佢喺街度搵

你求其搵我反而仲安心

佢個腦/人格堅有問題

柒婆好撚痴線呀, 一国兩制 得經濟 無民主法治做基石 即係豆腐渣工程，宜家連經濟都無埋 真係當所有野都係黨恩賜，佢地好似話咁唔鍾意 就走, 點解唔叫外資咁唔鍾意中共特色就唔好黎做生意

即係搵相熟既紅官啦

搵民建聯班人做囉

呢條友真係痴線
成日都語岀驚人
慌死大家唔知佢廢，唔夠憎佢咁

禁先驚。

法官重要

但陪審制度都重要

無聽佢尻up

一句到尾，有無陪審團先？

無就up乜尻都無用

你求其係條街搵個人我仲放心囉

條臭西次次講野都要笑一兩聲

笑笑笑笑唔知笑乜撚野

食屎啦撚樣

依家分分鐘求其係街度搵個人做法官都好過你委任個個.

當然唔會隨便搵啦

只搵紅官

黃金組合

而家北京有話俾佢參與立法咩？

係呀，唔紅唔揾丫mA

就係唔求其先仆街

求其係街到搵既人應該會同情被告，即刻放人

一定會搵個極閪嘅人做

最低級嘅邏輯錯誤 可以日日都明目張膽咁用

緊係唔會啦

依家 90% 人反鳩你

你喺條街搵到紅官既機會 得 10% 咋嘛

都係欽點穩陣呀

Carrie

早晨七婆，死全家末呀？

ching要驗眼

係條街求其搵我都無咁驚
比你揀個下大鍋

老實 我覺得何已完做既戈機會幾大下sosad

我會揾個一入場就定罪嘅黎做

真係咁講？

佢真係好撚寸。

佢嘅意思即係話你哋識閪法律咩，咁閪多意見。

係
笑住講

佢日日都咁撚輕挑

林鄭係話搵啲猩猩狒狒都可以做法官，識得舉手就得。佢自己個位都係，搵隻馬騮都可以做特首，聽話就得

係街搵應該好d

坐館：我唔會喺條街喥求其揾個人「隊」你，唔使擔心。

咁係咪叫

三權分立？互相制衡？

on9都唔會啦
講緊乜野呀你

係街邊搵到D假法律學位既奇姐

但佢會求其係大陸搵個法官黎香港做香港嘅法官

on撚鳩
根本想混淆視聽
洗撚佢講咩

林鄭月娥：我唔會喺條街到求其揾個人做法官 唔使擔心
（唔小心搵中黃絲點算 ）

我夠知你唔紅唔搵啦
陳曼琪做國安法院首席法官咪啱你心水

你條撚屌指明邊個做法官就冇野 市民評論法官就影響司法獨立

有分別咩

戴口罩真係好撚肉酸，除左落黎啦，同黃屍一樣

同佢個西一樣

講你又唔明 明你又唔做

個口罩可唔可以遮埋對眼
唔撚柒想見到你

條八婆真係痴線 唔係扮

投訴左未先

搵湖北，湖南法官

喺街求其搵個分分鐘好過你搵果個

柒婆典形轉移視線講法

佢既EQ 根本壓制唔住坐上特首呢個寶座既興奮
所以佢次次講野都陰陰咀笑
支共就係貪佢牛頭角順嫂貨色，易操縱

=同全香港市民講政府推出既野無能用洗兩洗就收皮

咁即係
佢鐘意既話 我求其係條街搵個人做法官就得

即係諗過揀過囉

司法獨立？

同陪審團同一道理啫
不過共匪又點會比機會普通市民架空國安法
長遠可能直接取消埋成個陪審制

只搵出名紅果幾個

賤婦自選台，個list 全部親共派
去到法院終審點揀都係親共派
唔洗大法官有立場添，入閘嗰時已經同你篩選晒
多謝揼手啦，做埋你司法嗰邊嘢

杜酷刑呢

唔係蠢，係賤

係街求其搵個都仲好

見到班任名官員點會唔擔心呀, DLLM

佢串過Trump

當然啦

係條街又未至於求其就搵到個支共黨員

驗眼thx

因為中共揀

我希望你係條街度求其搵個做法官
係黃嘅機會率60%以上
你自己搵個100%紅

就好似抽公屋,公平公正係是但選一個號碼.

777咁講明顯話給你地聽,佢會有機心去選法官.
(選好紅/有政治立場既法官)
公平公正就應該高院審,就隨機選擇高院法官.

呢D叫自以為好醒,實際豬頭丙.
以為咁講令人信任, 實際無腦講D野更令人害怕.

隨街搵個都可以博有較公平審訊
但你條仆街揀嘅一定係最差

我情願你係街求其搵個人做仲好

屌你啦

想打鳩佢

緊係唔會，因為連佢自己都唔知要搵邊個，要等指令

咩今日個口罩
人人都係得一個

明明就係每日個口罩都麻麻地

梗係唔會求其係街到搵
是但係街到搵，全部都係黃絲黎

我緊係知你唔會啦 不過你宜家揀自己人做仲衰過係街求其搵一個嘛
同埋重點唔係你點搵人
係成條法例冇人想要

華生

因為求其係街搵個做法官都中立過你搵個啲紅官

因為求其係街搵個做法官都公正過你搵個啲紅官

搵人捐口罩俾 特首
離地離罩

我係條街求其搵個人做CE
肯定做得好過林奠

DLLM 真

會精心挑選過，夠紅底先可以做

緊係啦，
條街邊度有咁多共產黨員？

what are you talking about?are you crazy?

喺大陸求其搵個人做法官

隨街搵易中黃絲，緊係唔得啦

二分一機會，黃or藍

個問題係你仲有幾耐特首做...

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

淋病言下之意係民主同埋陪審團制度都係費嘅
No stake in society

佢d對答真係痴晒線

公信力0嘅人叫人信佢

喺條街是但搵叫陪審團，認真搵叫審查

中共：我唔會喺條街到求其揾個人做特首 唔使擔心

要搵都搵有身份有後台架嘛
明啦